[和理非]美領檢討大會

以下內容全屬虛構 如有雷同實屬巧合 唔想聽辨解自己跳去tldr;
時間: 大約4點幾
地點: 政府合署狗隻防線附近
事件:
1. 和理非唱有班警察毅進仔 叫警嫂3P
2. 有人拎住咪話中環封站拉人乜乜乜(聽唔清楚)
3. 有兩個外國人舉牌支持我地
結果: 由於果刻大家high到上哂腦 果個人講咩好似冇乜人理

先唔好屌話果班和理非冇危機意識先 因為可能有大部分都聽唔清發生緊咩事 有人覆述都係話中環站拉左人
而同一時間起果個area叫大家退後落返去其實都冇乜用 因為前面既人一路向前行 而後面既人都佔左成條街 基本上根本冇得退

tldr;
0. 都已經3個月啦 和理非係咪仲係唔識用口罩 你如果要掩飾身份做乜戴戴下又拉低口罩 知唔知每條天橋都有人影緊你 要飲水都可以開遮先飲
1. 和理非自己真係要有危機意識 多D注意身邊發生緊咩事 特別係有人用咪講野果陣 冷靜返自己聽清楚講緊咩 就算係散水撚都好 聽完先再屌 唔好掛住叫號
2. 哨兵傳令睇下可唔可以好似叫口號咁 當日曾傳過"中環站 要記者"呢D簡單口號 我知未必咁容易一兩句講哂咁多野 但盡量簡化重點 用口號形式傳開去點都會快過自己逆線行慢慢講
3. 對待唔舒服既人唔洗咁熱心 唔好個個包圍住佢 想焗死人咩

推

推 檢討會

我反而想知點解尋日3點幾4點時有人會傳花園道舉黑旗~

我都唔撚知 但大家都聽完就算 好矛盾 係真既話應該全部都食煙食死